新垣結衣（98）里昂？垃圾嗎？

標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：

出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

前篇(字幕)：
後篇(字幕)：待補

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

馬上留名

我係垃圾（琴晚）
今晚繼續跑

第一頁

唔小心偷咗步

塗鼻衰荷柿蛋柚肉

第一頁我搶

成功

破我完美紀錄

第一

負皮佬

係愛

破你膠處(笑)

仲未返到屋企
筆巴有冇link留低

睇左結衣個新CM
有d鍾意左佢

今日無得睇，公司長期有人MON住

你之前唔係貼長澤gif㗎咩

波台卡加華

可能大老闆琴日其實見到你睇

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

LM

又係第二頁

終於明棄post講咩

慘

點解轉咗人嘅

唔可以2個都迷架咩？

留名again

Hey 開完post之後我都唔得閒
唔知9點前有無得走佬同大家睇熟肉

呢個問題好尷尬

開咗？

最新消息:應該唔會遲
今次真係跑得快過leon

留名

xx-xx-xxxx

你答到嫁喎 呢度得你有呢個問題

未
就快

我好慢 應該趕唔到6點半

大厦清潔呀姐

笑死 （71）

放定先

等我開黎一齊睇？

訓醒覺新post留名

果個絲cup悲b不嬲都係周圍派膠

餓之省加油，結衣PO㒰人全力支持

讓咗個Post出嚟，又唔認真開，有少少嬲

我溫住書都mon post 費事1001之後真空要避難，讓咗出嚟俾你開又唔認真開，我覺得搞笑冇問題，但要開Post前講定先你想定咩標題嘛，上Post尾我suggest我嗰陣你又唔講你想用你個title

未收工

唔好笑先係問題

果條友入嚟玩嘢咋嘛

蝦結衣post d人善良

開咗

係我地冇幽默感

呢個就係重點，你想搞笑可以suggest,意見好咪用囉，97 98 都係搞笑㗎啦，你又唔講，自己就用咗

我諗佢無心掛
之前佢有入過黎講野，都唔係係到發膠
唔熟呢到d規矩姐

我而家先發覺第二幅圖左下角有人影反光

潛咗水

算啦，都開咗新POST

LOVE & 唔識串

其實都唔係咩規矩，不過今日子晨早BOOK左都讓出黎咁搞法唔係好尊重人啫

6:32pm test前留名

召喚 甚麼 love and peace.jpg

我下個禮拜大量test

加油

俾心機

到樓下啦

開波

To 垃圾絲：

無得睇

下禮拜interview+3test

tmr first test

same here

餓之省加油

agger

絲呀~娃些~囉依Me

me係第3個

算
我love and 唔識串

咁多位讀書嘅痴線佬要加油俾心機

噓巴，要quote返上嚟強烈譴責佐先，做重要野唔定時本地/cloud備份今時今日重罪大過索尼，手誤聽講都無乜藥可根治；故俾1us你自我反省下
反省完最保守方法喺忽略我個9up hea理論重新做過份；
進取嘅而離deadline稍有時間，且又用緊hdd平民化可以採用recuva試下救檔案
最好就用另一個hdd裝新os同埋software,出事個drive你每操作多啲只會降低救援成功機會；
*如果出事嘅喺ssd,我只能建議你採用保守方法無謂浪費時間

燈一燈先 fail梗

好感動 大家都好好人

甚麼Love & Peace 噁心死了

聽埋先可以安心7點上路
Hola~個mv次次睇都好熱血

醜人等我做大家同噓巴集氣

絲...啊～～～

經一事蔡一智

加油呀絲打

zard大大

原來zard巴仲有mon post

其實唔係行RAID 0既話應該都救得返架

洗唔洗狗公到起勢叫絲呀

不過唔熟點救趁仲有記憶快快手做過可能仲快

梳囉

留名終於星期五

渣油呀!!!

睇完第一集逃恥，白石果然係世界第一

Why not both

連登更新咗之後
f5會自動飛咗去下一頁

第一集根本代表唔到乜 睇晒佢

其實慣左之前咁

根據我觀察,佢淨係會正經地回POST/恥笑下人
覆親多數都係字海式

有冇推得咁快呀

今日係星期5,夜晚先發功
目測今晚開99

慢左好多架喇

咁快爆post

喺啊巴打所以只能推測噓巴個出事環境去講下大路野，華田巴講嘅如果喺固然so far so gud I hope so too
重要嘅都喺要鬧下，咁好冤枉

呢排都慢咗

今晚9點大家一齊睇熟肉,應該推唔到幾多

唔撚係掛,我想早d訓
可能出去踩單車,我驚會暴斃

唔知趕唔趕得切返屋企

係會飛咗幾個comment

係咪誤會咗

唔怕，我知你個標題

你有我張賀圖咩?

我都諗緊

yo

支筆洗唔洗改晏少少？好似幾位巴打都話驚趕唔切

你POST定上嚟先囉

但係cr7又道歉喎

日文yui
係潛水舊人定新人?
定改名?

可以啊
9:30?
10:00?

我仲以為誤會左tim

可能cr7其實唔明佢講咩

你哋追吓po先啦

絲啊

你唔明我唔明嘅唔明

我明 不過冇咩所謂 直接打梳囉 就算

趕緊返黎嘅巴打們表下態

小事啦 槍頭對外 最緊要唔好俾人搗亂呢度

930得唔得
今晚要加班

We Connect

絲呀~~~~

上個post係有心搞亂?

定係10點最穩陣?

哇射～～

囉依Me~~~~

最遲10:00啦 我驚夜啲會睇到訓著

依家係咪Live緊下篇

上個post做咩

就10點

條友派膠仲勁過侵爺

唔該筆巴

係
未睇1?

頂 原來已經成7點
有睇上

呢排忙到仆街

筆巴
我呢幾日要turn啲pc spec同換新u壓片又搞下清潔剩都應該幾忙下，都喺電話追下post,㩒得慢就索性做cdrom
但po尾見到個咁戲劇性回覆唔回唔得

p.s. 華田巴你做乜repo我手爛字

馬仔都喺等埋正體字幕先睇

大家槍口一致對我就得

做尖

食緊飯

係咪九點播上篇熟肉棄生肉？

侵仔

依家live緊下篇生肉 今晚上篇熟肉

改咗10點

話時話絲cup悲b成日去侵爺啲膠post

最新節目表:
現正上映 小馬剌身下集
19:45 神祕
10:00 小馬熟肉上集

係鬼

303會發現代表303都成日去侵啲post

三角關係

噪音巴被遺忘

神秘

跑緊步無得睇等聽日

0:19
查左下 原來佢已經47歲 同福山一樣

好後生

真係冇
印象中剩係見過一兩次

及川

屌 唔識打code點做it狗啊
我連要點google搵方法都做唔到啊屌好垃圾
仲廢過里昂

好字不妨一睇再睇

冇事既

講到里昂真係好廢咁

即係腥些唔廢囉

MV好娘

原來里昂真係好廢

現正播放
她的情書

有冇Lin
冇save

又走晒去睇馬？

又遊

你以為會播xx-xx-xxxx?

只愛結衣一個

堅遊緊 塞緊車返歸

狗屁

呃邊個

我比隻鬼屌到西瓜都塞得入

人唔笑......

今日都畀鬼屌我

留名睇小馬

上水一推

火龍巴有無睇直播?
有mk結衣睇

原來屎忽大過菠蘿就係咁解

睇緊直播 ?
咁靜嘅

cb1 白石醫生把聲真係好柔好舒服啊

巴打識貨

睇緊前編岡田出場無半個鐘就死左接受唔到

劇透深藍啊

呢幾日晚晚發夢都見夢見bb
日又見夜又見連夢入面都見
好幸福啊

係，估唔到咁快

頂你咩 做咩劇透

13分鐘咋好似

唔好quote啊

sor

粉紅我睇得仲清楚

唔係睇完頭post就知佢會...咩

可能佢用白底

直播緊

test完喇 love and peace 絲啊~哇些

我無睇呀，有中文字幕先，但馬仔戲都有mk ?

好lag....

用學校電腦表示冇問題 不過睇咗陣要9衝返屋企食飯睇下趕唔趕得切睇小馬熟肉

我放棄，每10秒停一次想死

直播緊其他劇
有中字

終於上得番網,有冇熟肉LINK

同步live

10點筆巴會直播

睇直播啦一齊

想睇達哥

見到生瀨

Lm

lm

叫埋達哥轉台啦

一齊睇好正

屌那星 唔使睇啦

又撚狗 笑咗

咩事

上面個劇透

一開始個POST 去到 （2）
都唔知啲人有無咁真心

Sorry web版用白底所以用左粉字
唔知呢到用藍字

有個女仔好靚呀

我冇睇原PO
不過我呢條LINK嘅好多00後

原諒你

2樓見到你

我已經習慣咗顏色字直接略過

我開埋post tim

識玩喎

深藍都會click入去睇

做乜勁咁多人自貼

笑左

個女仔真係幾正

而加啲00後真係笑到我
好天真 唔怪得啲女仔好似成日都出事咁

抄十戒

成班罰抄

好想保護嗰個女仔

我都係 好pure好true

你走啦

本席以教宗名義判你抄1次十戒。

老實講上面唔po link我都唔知出面玩到咁
剩係摺係結衣post

天咩真，蠢就蠢啦

Btw咩年齡層都有d咁撚蠢既人

仲要喺結衣post講d咁既說話
難聽過粗口

返緊屋企準備睇直播

高登時代都玩到爛

邊個 講咗啲咩啊 啱啱test完未追得切po

真係好撚蠢 咩年齡都有

我見到
真係好難想像

如果屋企有細佬妹咁on9都唔知點算好

家姐大哥都可以on9

話個女仔靚

心目中只有結衣

一樣

所以本席判佢抄十戒1次都唔算過分

最少十次啦

[member]舊登有2個分身
過到嚟呢邊 好柒咁用左isp+邀請碼開
搞到無得開分身[member]

最唔鐘意啲唔誠實既人

僕が死のうと思ったのは

isp唔係話kongu可以無限改?
唔可以問佢地買咩

咁結衣係女神 點同

你邊忽係啊 花心xx-xx-xxxx

同埋唔係兩邊都block左netvigator咩

仲有米雪...不能盡錄

我申請嗰陣未 old seafood

結衣係老婆
岩岩嗰個女仔好明顯係妹妹
好想有個妹妹 好似谷花音咁既妹妹

侵

有個能幹的妹妹真好

睇番先知原來條友用結衣backdrop

3叔電話#333

成個人好負

仲咩自己都自抽埋一份 找數未 十戒呢

Illuminati

333Equilateral triangle

“”即係咩意思

岩岩換workshop發現有個放左係度好耐無用 剪晒結衣既感人場面 睇完眼濕濕

關鍵字 back number

可能好多人都有down左 不過都分享下

要轉樹窿台嗎

Satanic sign

更新左之後睇睇下post彈番出去

侵仔竟然睇咗Power Rangers

拉得快啲就彈機

神秘嘅13頁發生咩事

唔好再講落去，會有危險

我都係

做乜睇唔到第13頁

因為我地知道咗illuminati嘅密碼

發生咩事

我而家好不安
好擔心生命有危險

唔好再講啦

I am watching you

我以為係我問題 原來大家都睇唔到

做咩無啦啦講光明會

張gif想點

到底13頁打咗啲咩

我睇到喎

Big brother is watching you

繼...........................................
結衣POST又一不思議事件

我都睇唔到 用電腦嘅話

手機就ok

有追post同睇結衣之後對我心理變化好大,以前一直有做開冇感覺嘅事都有返

我唔應該踢爆 係我錯

即係咩？

我都好負好唔開心

用手機睇完啲內容好正常姐

13咪都市傳說瑪雅曆2012結束嘅次數代號，
做乜咁睇唔開犯禁忌

利申我都睇唔到

隻貓知道侵仔你睇咗Power Rangers嘅反應

屌你老母 呢張笑死我

除咗結衣 請唔好o係度貼其他女性

我知 我都嚇左嚇

因乜事咁多人想攞邀請碼

冇ISP Email囉

唔好係度貼好冇
我講緊上面果張

Ok

有無人有呢張wallpaper 好靚

13頁睇得番
有無MISS左D咩

吊頸都要透氣
想死 點解我可以咁on9

新post留名

加油啊

又到每週一次中島美雪宙船時間

講真 真係好垃圾 唔係陪fd去根本唔想睇

我做緊份工算係一份厭惡性工作,做咁多年都覺得自己同其他人一樣打份牛工,冇咩所謂啦,從來冇諗過有咩意義,一日又一日
近排睇結衣同巴打們嘅上進,我發現自己唔知做緊乜,突然之間個人好虛

Thanks

好多人問呢張

去咩戲院睇
呢度睇咪夠

因為呢張真心正

咁係好事吖 起碼唔再係行屍走肉

其實我都無，好彩有買HKG+ vip
如果唔係仲係一個cdrom

我老婆好正

ISP見人都唔係好難申請姐，其實每個地址都應該有一個

唔洗買都有VIP

絲CUP悲B好狗
拎咗人哋自拍換Code張相好Post

me too

發現到係好事嚟 做得辛唔辛苦都好最緊要都係自己開心啊

恭喜
為左結衣發憤向上啦

有買hkg+ 同 lihkgolden

好風景多的是,夕陽平常事

好好笑

大專嘅一定啦
如果中學嘅,網絡供應商都應該有個ISP Email
所以搵個ISP真喺唔難喎

乜係架
戈陣買係為block ad

屌 iphone真係好on9 遮住晒想點呀

我都係 同埋isp 加埋3個account

利申:日日見到人喊嘅職業

膠Post

利申：

唔該爬文

追Post啦

Down咗

我hkbn一個，asso一個，u一個

我都係netvifator
連登有扑咩？我37890都申到

Get到
職業無分貴賤，依個社會需要你地，你地都係值得被尊重嘅一群

強烈道德讉責

好想保護個妹妹

之前幾日冇追Post，巴打係新人？

抄十戒啦

hkbn

我諗都新咗個幾兩個禮拜

喂阿哥，呢度係結衣post啊，上面嘅同我全部十戒一次

我都係新人
有咩要做?

新人留名

Long time no see 腥些
Btw我都係新人

屌出面d post見到好多呢到既人
仲有人share結衣wp

我都係喎 ，睇垃圾馬覺得結衣要騎垃圾馬慘，之後發現原來結衣咁靚女，就入坑了

一粒齒輪都有佢嘅價值，即使你覺得自己唔起眼
巴打只喺受困又其中亦無法從中得到半點趣味，繼而抽唔到足夠時間去做想做之事
惡性循環…

結衣喺一個恰如其分嘅救贖

大家對死抗唔抗拒?
往往啲最近死亡既人,都笑得多過其他人,見住啲同事好似都睇化晒,都冇晒牽掛

咁啱嘅

新人mon實等開你個99
唔好唔見左人

點解....

Zard巴 我有感情煩惱

你講出黎好難令人相信

佢講出黎剩係想比 佢

.

有無post名建議

好慘
我都係

有人要抄十戒同主禱文

我講真 每個人寂寞既時候都係一樣
所以係連登9up算

新人報到

想問呢套咩嚟
有興趣 thx

參加過幾次，由親戚到中學同學。暫時覺得，自己可以做到啲野影響到其他人就足夠。
自己未經歷過生死關頭，所以好難講。

新手留名

掟上今日子的備忘錄

好似係法律劇，日劇出名嘅應該係hero啦

其實你驚唔驚好似星星頭果d咁
玩大左底都比人起埋

...

Thx

歡迎，請加入今日子黨。

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

成日諗死左之後會點

毒撚一個 我唔玩fb ig 上網要資料都係假既
咁都起到無野好講

呃我唔到嘅

歡迎
原來已經有95,000幾個會員

又一個今日子黨

以前返工見到人喊,我都冇任何感覺,但今日見到有個人喊既時候,我都眼濕濕,突然諗自己同咩人有咩連繫,好似冇,死左又有冇人知道,好似冇,有冇人會喊,又好似冇
諗完一堆,自己個人好負,就眼紅紅早左收工
就上黎搵樹窿

新人須知：

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

求婚大作戰

Do u know why?

因為今日子世界第一

已銘記於心

驚咩 真係大明星咩
紅極一時既廠長星星頭全職賭撚二世仲有咩人識

不過對真正既網民黎講係多皮野笑咁囉

筆巴 好耐冇見

我最驚係自己走左之後，知道其他人嘅反應，驚唔係自己想像中咁

更新個F5轉頁真係好煩,明明未睇晒果頁

絲cup悲b係咪同高登同一個人

係，越搞越衰

開台未

係又點 唔係又點

我由43post mon到今日終於留到名啦
好興奮呀

語巴用ISP?

走左就唔會知

一直都開緊
不過今日好似 lag lag地

咁搶客唔係幾道德喎
今日子黨員都作出強烈譴責

歡迎

Btw 我高登個account已經俾早泄bam左

真係唔會知就最好

睇下ID先

仲播緊亂馬
10min後開始

見過最可悲既係根本冇咩人去睇,而呢啲case都唔少,而自己亦會係同佢地一樣

用plus id我一直以為自己del咗
原來ipad未del

巴打做依行會唔會見到好多故事?

做乜

冇
如果唔係同一個人
會有種被欺騙嘅感覺

好mk ....呢個樣都唔係好受得

劉明

好想知道多D做依行既人既心態

明既
我受啦我受啦 唔好辛苦你地啦

我都會幫手受埋你地果份

不行了，始終都係要貼返張黑絲

有無呢張高清

睇完公海 個post原來仲有d人咁蠢

始終都係雜誌掃描，應該無

好多新名…

準備睇熟肉 但係有啲lag

我就冇上過電視,不過我老師佢以前就有上過去分享,故事你會知,不過從來都係人地話你知,都唔會去過問,會知道佢地係因咩而走
而且同事多數比較老,我後生啲,個心態有好大分別

我反而唔鍾意睇結衣咁少布

短裙黑絲

玩到鴨免要出Post澄清

梗係啦 拎個人資料好麻煩

巴打本身係咩契機入行 好似要學好多嘢又要跟師父 係咪有咩規則㗎

終於開得番個post

提防受騙！邀請碼絕不會以任何形式出售 (包括便利店等)
如果比人bam左點算，諗住去七仔填表買嫁

跟老師做,不過而家入行易左好多
就唔敢講係規則,因為我自己都唔太信,但叫做習慣,有唔少嘢盡量唔好做就最好
希望巴打絲打冇機會見到我

仲有新垣結衣個d. poster 喎
地鐵仲有好多

時至今日仲未見到

好想拎個返屋企

5~4~3~2~1
Yea

無人見到我講野?

x2

你有講嘢？

你講左咩

好似見唔到你

你地quote緊邊個

見盡不同人嘅最後一程有乜感覺？
同老一輩分野源於此？若否究竟分別喺邊？

承前面我好想講見盡百態嘅終結之時何嘗唔喺特別不過嘅事，當你自己望他人心中看待自己所望符合預期，如果肉體上嘅消逝假設有其他形式嘅延續，你又從何得知時下你嘅期望符合另類形式嘅你嘅延續嘅期望？
有邊個有資格自稱完美？ 殘缺喺呢個世界本質之一，各方面

我嘅睇法只有咁多兼1999，喺網入面嘅你又喺點睇？

究竟bb以前膚色係咪黑啲，冇而家咁白

睇上幾頁張少布圖
bb啲手腳都唔算好白
好沖繩

da** this phone version

仲返緊屋企

自言自語左成個鐘

十幾之後無追post咁快去到九十八
好想結衣bb叫我Onii-chan

真係睇唔到

平行時空

下?冇人見到我講野

你嗰行係咪好好搵，我都好想做
有無機會帶到我入行，入行有幾錢？

聊天室點樣改名

為咗証明我地無夾埋玩鳩你

有圖

好有興趣想寫下依一行既故事，而且你仲係比較年輕

diu

好少話後生帶老既入行喎,好搵就係既,所有厭惡性都好搵,收入就睇你肯唔肯去接,識有啲前輩對某啲case好抗拒,唔肯接

好慘

嘻

我嗰行都厭惡性啦，又唔見我高人工

比我揀我鐘意對死人多過生人

爛晒個啲？

陰公

再講你份工又搵到錢又幾有意義，其實真正不滿d乜？

以前當工作咁睇,而家當大結局咁睇,睇唔同人既結局有咩咁與別不同,但其實係冇,10歲都冇既同有錢既,都係一樣,甚至反而有錢既係冇人去
以前唔敢諗到自己既時候係點,啲老師就係見得多同埋有咁上下年紀,好多已經百無禁忌,打點好一切

華田咁大仲想轉行？
唉前路茫茫，諗住暑假quit
乜技能都無唔知可以做d乜

係咪多左好多新朋友？

當你20歲做起,做到啲師父都唔見左7788,你就唔想一世對住,同埋冇朋友係一個重要因素

我嗰行隨時會失業, 好想有一份可以做一世既工
同埋我份工又毫無意義, 錢又唔多做黎都唔知為乜

華田做姓行？

其實個個都一樣, 你見PO入面好多位巴打都係差唔多處境

我嗰行好細, 而我又相信一定有D同行MON緊POST
所以唔會自爆

有曬兩隻小馬既熟肉未?

我仲細，我諗我都暴露左我做乞

係咪通常夜晚開工？

未
應該聽日先有

我自己都唔想咁近人,所以自己住,返到歸都唔敢諗太多,因為呢行都唔係話想唔做就唔做

手機睇唔到直播

點解

介唔介意講下
除左要長期對住佢地，仲有咩咁厭惡

同問

唔係,朝早就已經有好多嘢要打點,場地,黎緊一個星期既case都要準備定

老實講, 我幾羡慕你做到呢行

Zard せんせい，頭先OT開會，我八月可能會去關西開會呀

一黎係潛規則,二黎係因為冇人接手,走左就冇人識做

被人需要既感覺究竟係點
又一個桃矢

樹多巴後日日曜日喺時候預留結衣外特別時段提早開konosuba……… （推火坑mode initializing…智障mode preparing……)

其實睇左5集帶住3條智障

真係估唔到個世界咁細

16茶相認環節

Konosuba好正 弱智女神

仲要跨國相認

巴...巴打

喺真唔喺，禮拜一我返去裝下社科啲memo先

就係呢個決策點困擾左我好耐,當人地將一世得來既經驗同技能傳承俾你,而你知道你唔傳承俾人呢行就好快完結,就好似一個責任壓係你身,但我根本志不在此,所以我而家都未敢講唔做落去

梅村光巴打好似唔見咗好耐？

智障女神

喺咪好有legal high逆轉特色
x的，為什麼不是xxxxx.jpg
有無聽我之前share首男主版ed

你都講到咁

呢度夜晚係咪變左心事台？

星期五晚可能係

定期轉一次

太大壓力傾下心事都好

仆街啦
星期五晚會唔會爆POST
但我講好左要早訓
如果聽朝九點前爆左搵人開?

我都想傾

你會唔會驚有一日做番自己師父

mid term tmr

現正播放 掟上今日子的備忙錄
播到結局

好驚,我老師自己都係孤獨獨身,佢都唔想我似佢,大家都好矛盾

唔係你果個市

大家一齊傾,我抒發完一陣都好左好多

睇左前篇小馬熟肉
雖然生肉有一半左右都係唔明
但同睇熟肉既理解差唔多
後半都係聽晚返黎睇熟肉算

我地頭

溫完書過黎一齊睇

入黎睇

lag到 我自己係寶庫睇仲快

我想問下見工叫你等消息兩至四個禮拜是咪冇行…

唔太講得...但又真係好唔開心
講左已經知我做乜同邊度番工

瞓先
有無標題建議

驚咩姐
你用加密講囉

大家好

唔一定，我依家個份工都話三星期內等通知

呢份工好撚想做丫屌

加油 早啲瞓啦
我都好攰 禮拜三又有喇

大家唔係已經知道咗喇咩?

好順wor

生肉熟肉咩意思？

如果唔係睇太多作品應該會好鍾意
呢d梗玩到 我睇到就估到晒
男主真係笑撚到我仆街
放假要潛水一次過爆晒2季佢

以前唔知係邊到聽過人講
人出世係自己喊,身邊既人笑住迎接
人去世係自己笑住,身邊既人喊住迎接
大家都好似巴打個名咁,生似蜉蝣,僅此而已

我頭先直播廢馬好lag 結果都係上bilibili睇算

岩岩上黎先見到腥些po埋圖自言先語

多謝火龍巴打俾希望我

好似係呢個code，錯左唔好怪我

加密其實即係點？
講左乜事就會知我邊間做了
不過係今日發生既大事...唉

冇字幕同有字幕

有聽過呢個

有人提議咗 好似係樹巴提議

生=無字幕，未食得
熟=整好左，可食用

刺身呢

刺身生定熟

我個份仲要係最尾個日先同我講
我都打定輸數，但我發覺，如果份工等人用就點都會請你，所以唔使咁擔心

我最怕人講呢d
成日掛係口邊話對呢d野無咩感覺
我諗依家發生係我身邊肯定會喊到仆街

其實我都只係問下架姐

字幕9作，睇佐會有陣痛

我其實一直扮明

姐係同生 同一意思？

岩岩開始做個時係咪好難面對?

thx

其實我唔明 "喂阿哥" 點解?

陣痛

刺生應該係佢地用張圖創黎
當生肉直播既意思

我之前都問過

左邊

火龍巴其實講都無所謂啦
大不了相認，多個結衣fans做朋友幾好
講出黎舒服d

Workflow down哂結衣廣告先

結衣係香港有冇人搞fan club或者應援嗰啲gp 如唔係我哋自成一覺都得啦

梁國雄議員

搞左成日code原地踏步唔知做乜春

呢張係小馬cap圖?
頭先睇第一集熟肉無留意邊度出現添

推介你睇埋漫畫 "勇者死了 是因为勇者掉進了作為村民的我挖的陷阱裏"
都係呢類男主角

今日既大事，搞到公司有問題...
依家自己份都有d 怕唔穩陣...
之前仲豪爽咁入十六茶

一開始會驚唔會喊,驚會見到識既人,而家會當自己係舞台後面既工作人員

根據zion絲強大嘅摩擦力，係出現喺2:23

依到咪fans club

其實上網係咪咩code都可以搵到

你做邊行？好似幾特別下

依套有睇，又係好on9
大腿控

上水求熟肉link

等佢參透下啦,都幾明顯,差在冇講埋做咩位置

都講左咁耐

唔係講笑，我d漫畫成座山咁
down晒都未睇
你話一日如果有48個鐘，人生會變到幾咁美好

你bilibili搵下

頂樓有前篇

隨便追幾頁post都get到，繼續潛

重要消息：

其實我係搭下咀
其實我想知道你地講到邊

今日係303到訓

依家算係半個啦
佢地無意打入香港市場
搞左同呢到都係無分別

火龍巴果然係腸腸地

雖然studio deen有前科，但不得不承認崩壞〉故意崩壞個別人物作畫為konosuba生色不少，畫風如正經同輕小說插畫不如不看或者去睇web版

雖然此議題依然議論紛紛

我有病求神父…

腸腸地

火龍係假腸啫

我都想知點解

假腸

火龍巴出黎緩和氣氛
本人應該係社交高手

9估 入去訓掛

轉移視線高手

做乜鳩

真正高手

真相只有一個

暫住幾日既地方

我有個朋友都好似火龍巴講野咁咁摟打 帶俾大家好多歡樂

明了，竟然係因為咁

我都有wor 成日俾人恥笑+鬧

z巴依家mon緊 幾時分享你既感情煩惱

大酒店同酒店係唔同 聽聞係因為唔同儀式要暫時住(放)好多日 同酒店一樣係住上數天 同我哋旅行一樣咁計 同埋禁忌囉 暗住嚟

有咩？

你地嘅推理能力仲勁過今日子

分別係我個朋友係真心膠 火龍巴係假膠交際高手

好難估咩
利申 閱讀1

我都閱讀1 憨囡仔

轉話題好嗎，否則火龍巴就失去佐自身價值

講得好明顯

好慘 被發現仲好似比人要用盡佢嘅價值咁

新term
絲打好有創意

我意思係我都有似火龍巴既朋友

講返隻馬
睇到喊 雖然啲情節估得到 里昂跑去追結衣我都感動到喊 係咪太易喊

戇鳩應該係配傻閪

我都有喎

係感動既

但戇鳩仔配傻閪女怪怪地

其實我都幾似火龍巴

我們都是火龍巴

咁我又覺得真係有啲易

我覺得如果結衣無叫里昂個名會無咁感人

AL閱讀拎A

勇者死了書已CUT

睇你哋講嘢 習慣咗睇深藍細字
差啲睇埋劇透 好在望咗頭兩隻字就抽到身

想知拍果陣係點令佢向結衣跑

一定係結衣嘅可愛度吸引左佢

第一次喺NDS出JUMP大亂鬥時全部參戰作品我都睇過

聽住做 心情好好多

訓啦染頭

依家睇深藍字都要好小心

我有時都分唔到

係 都唔知邊啲睇得邊啲唔睇得

好

聽幾多次都唔厭

因為你覺得自己太垃圾 要跑埋去結衣bb到道歉

好鍾意聽佢啲cover

全部?
我都係每日一得閒就清緊down左嘅漫畫

鍾意原版多啲 唔知點解聽歌鍾意聽男聲>女聲

我好想見到識既人, 然後同佢講"抵撚死啦你 "

今日趕唔到番黎睇熟肉直播
筆巴會唔會有機會連播兩集 如果無我就自己睇左上集先

無假膠
但巴打其實酒店業依家唔係咁差，自由行都多番好多....
如果你做名牌酒店既，其實前景唔太差
總之香港經濟唔算太差，其實前景ok ,年尾分紅我知你地唔太差...比其他行多，我有朋友都有做過酒店waiter

華田巴好大壓力

以前邊有咁多消遣
一個宅男一定睇呢D為樂

我笑到抽筋,多謝火龍巴咁黎開解我

火龍巴..

.....

此酒店不同彼酒店

究竟發生咩事
我而家開始懷疑自己喺咪有誤會到

已經唔識點形容火龍巴

我睇到自由行真係忍唔住

除左比good都唔知點好了

火龍巴已深潛海底二萬哩
肥婆奶奶
我要代表月亮懲罰你哋
EXPLOSION!

自由行

真係笑咗
分唔到真定假

火龍巴絕對係假膠

Prof 到時帶我自由行呀

好似發現左啲乜

屌喇媽
笑到瞓唔着覺

我諗起湘西趕屍

睇咗bb日頭觀星套綜藝，雖然成粒幾鐘但好好睇，bb好靚 自己本身鍾意睇哲學嘢，套嘢嘅内容好引發到思考，又好感人

你都自由行？

絕對係,唔使怕,火龍巴,你展示既手法好有效

啊聽朝一早要後midterm
火龍巴

火龍巴絕對係搞氣氛高手

屌你老母乜撚野自由行
你百分百係假膠,笑撚到我仆街

唔准你哋笑火龍巴

訂到酒店就去得啦
火龍巴有無推介？平時幫襯開邊間？

196有無搵稻葉攞個contact 幫你搞搞見到結衣真人之後啲手續?
痴線佬有無折?

一定好多FD，完美下把位

我睇到自由行真係笑撚到收唔到聲

但我自由行去日本喎

果張改圖係咪你改
雖然好撚劣質，但篤中我笑點
呢個時候你仲要講呢句，真係笑到我打字都打唔到仆街

自由行唔駛住酒店咩

溫緊書笑到停唔到

能夠假腸得如此透徹 我都幾佩服火龍巴

但稻葉係香港做喎，同埋我住CAPSULE就夠，酒店咁大間房，我一個人會寂寞會凍

仲要包全套服務

笑咗幾分鐘 停唔到

autism hour

酒店真係幾凍，無計啦，留一陣就去焗桑拿架啦

入303酒店訓就唔寂寞啦
入面有躁音,侵

火龍巴又潛佐實又喺度出緊貨，大家搬定凳仔

又成功釣咗侵上水

瞓一陣就送你去焗桑拿連埋山頂纜車套票

我搭船出海唔得嘅？

1001

老實講, 我聽完稲葉巴D野我而家笑唔出

點解笑同喊對我黎講都咁難

火龍巴，華田巴需要你

俾多個選擇你，送一程blue impulse旅程啦好嗎？

LH1+2 完成！

放鬆d啦
上網打機煲劇都係想逃避現實
唔洗下下去到咁認真

我諗起僕が死のうと思ったのは入面有句講一定是對生活太認真了
感覺我放負整到華田

諗咁多做咩 學下今日子啦

樹多巴你講我電話劣改

我每次都貼都無人覆
真係太劣

臨訓睇一睇 笑到我訓唔到

出現了原作者

就係劣質先篤到我笑點正一正

唔關你事, 我係長期負狀態

我廿幾年無真正笑/喊過
做人仲有感覺係好事

好撚正

上面d改圖

現實同上網我都面對緊一個問題, 無錢

你後面有重擔嘛…

你唔覺得做低能野，個人會開心好多？
諗咁多做咩
逃避雖可恥但有用
明明你先你帶歡樂比大家既人

我好鍾意日本

膠又係一日 喊又係一日
Why not 膠 everyday?

係囉明明你係硬腸

一齊腸

聽日一次過直播小馬熟肉上下集?

深夜先見你

唔算夜啦

其實真心膠先係過得最開心

今晚睇今日子 唔洗訓了

熟馬已經有 bilibili審核中
我諗半個鐘內

發生咩事黎
係咪有野笑？

火龍巴獻身娛人同mr bean境況比絕對喺有過之而無不及
唔得我要去search下戇豆車頂做車神果集睇下先

咁快

火龍巴打笑到我
感覺已經到假膠嘅化境

唔覺
激唔起個情緒就係激唔起
加上個人本身唔鐘意逃避

你無聽過帶比人歡樂既往往都係一個唔快樂既人?

你碌返前少少睇就知

小馬下集熟肉已出

諗起星爺

收番 未出

日本真係好正 建築 風景 人 野食

重點由28頁開始

我以前有成套 成日重睇

好彩你收番，啱啱諗緊好無落床睇埋先訓

喜劇演員背後都有一個悲劇

都係唔好阻住大家開心

求LINK睇熟肉

你有野可以分享架我地隨時轉mode

睇到火龍巴 講大酒店自由行笑左

但見到華仔都唔開心

逃恥入面講得好啱，大家其實都想被人需要

我地可以即刻開樹巴個窿台

點解要深藍字既

劇透深藍

仲好講 你上次好似劇透咗囉!

上次俾唔知邊個劇透咗戀空

無人需要我

侵需要你？

今晚第一次食雞麵
點解會話鹹，我覺得冇乜味
係咪我平時食得太重口味

無人關懷是誰大平賣親和

你飲開奶 唔知關唔關事

因為你睇過教學

大左食緊草

腥些教學？

切自己d肉配麵

嗚呀
為何無論去到那裡 他也掛在你嘴
能否搞清楚這個眼前人是我

刺身送麵

講講下想整個腥些式公仔麵試一試

三養？

其實唔難 道理如索番自己d鼻涕入喉嚨一樣

屌 岩岩追完post
Cls

美味しいです

有無追我個post

好核突

索鼻涕入喉嚨
變痰

其實我真人就係咁
成日做小丑講on9野引人笑
其實自己好孤獨好唔開心

睇黎腥些開唔到post

我都係 成日9up 講on9野
個個以為你好樂觀 但其實好孤獨

我覺得腥些未訓

腥些係邊個

應該研究緊code?

睇黎頭100post樓主既佔有率係我既勝利

吓?冇人見到我講野?

成日特登想令身邊人開心 踩低自己都冇所謂

頂

厄介果然不可信任

有無人啊

咁都問得出既

真知子世界第一

致 稻葉巴

真知子世界第一 真知子世界第一 真知子世界第一

好耐無見

永遠深夜出沒的雪肌精

cd-rom會睇到啲乜

我都想知

終於有人睇 好鍾意問gakki眼耳口鼻嗰part

睇到薯片大會啲相
唉
訓唔著

bb認真諗嘢個樣

101我開用呢個標題ok?

推831,立23條，比香港人叫做民主之父

❤️薯片叔叔❤️好親民牙

26號應該開到101？

100應該好快爆

古美門真係講得好岩 民意係on9

你用呢個標題唔需要有人和議啦
和議=民意

下post邊個開?

唔一定既 佢個case係類似 多數人暴政

諗返起個晚個夢真係好驚
點知醒返見到咁
驚黎都唔知為乜

民主=民意

屌，火龍巴一定係假膠

U?

我想開

標題建議

請問個綜藝名係咩?

就黎劇透哂

腥些去左邊

拜託你了

40頁腥些無出現 你準備定囉

勝負筆巴
聽日幾點播熟肉

你想呢?
未定啊

話佢係民主之父嘅人真係好噁心
口講要民主 卻越走越遠

同求標題

可能又比人熄左咪

再次進入異世界

有劇透到咩 我講緊班薯粉
真係好on9 wiki下民主都知definition係乜啦 睇到嬲 潛係結衣post算

寶庫有 mahiru no hoshi

你主場咪講晒佢囉

link

冇眼睇果班人

agger 潛係結衣post避難

不失為一個好做法

原來結衣post既巴打都咁清醒

決定好快d推爆佢，訓

寶庫都有 mahiru no hoshi

見到4x頁 下意識以為開左新PO

見班友睇下lh清醒下

bilibili無？
我鍾意睇廠外拍既綜藝
有無懶人包

CHALA!

太清醒唔係好事

熟馬呀 食啦

快到

推 好眼訓